[Manchester Is Red！]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極ff吹水區 [817]

Lm

樓主贏多啲

三殺鏝

呢個啦

halo佢出黎之後, 幾下掂波都好波

屌你 個撚個賽後握手 唔撚驚中肺炎

屌 又幾個Post 陣間又比人屌

推this

買斷halo啦

Manchester is Red!!!!!!!

孭到位 拎波痴腳
呢D而家垃圾曼冇人做到

上星期話ederson 勁過ddg 個能樣呢？

三殺

不嬲Ddg no.1

新一代大仙

雙殺鏝 Manchester is red!!!

頭先麥湯入完波
馬仔同般奴又搞基

講氣場個件垃圾?

推呢個啦

唔反馬 ddg la

算啦
我果個都係有啲柒

我入黎啦

佢兩個真係好friend

Manchester United
9 分鐘 ·

MANCHESTER IS RED 🔴🔴🔴

MANCHESTER IS RED

呢個呢個

28:72

推依個

推推推

係咪推呢個

this

求gif

Push this la

咩叫打比

推呢個

係呀
呢個正正常常咪幾好

上一次聯賽雙殺鄰居已經係09-10個季

Manchester always RED!!!

🔴⚫️⚪️

你都知你鳩呢...

個個都推

佢兩個係有D BL味

哥狗啲龍

有邊個雙殺個哥狗???

三殺哥狗

雙殺鏝正爆
仲要有錢收

Push

泥門高中又贏一仗
但衝鋒21冇咩用

諗掂用邊個未

呢幾年嚟終於見到希望

全部點錯天賦

般奴俾人mark到仆街就組織唔到
蘇狗要諗諗計

cls三個post

sob做到野， 叫占士儲氣尻衝，再收bruno搵halo做支點

Halo

集中返一個啦

真係人多必有白癡
俾人拋離十幾分都好意思去爆閘
自己喺狗竇賀一賀咪算

咁多post jm9

成個台都係曼post

推爆晒五個

狼隊

開咁撚多po做乜鳩

Halo得住個位，再後抽比波

有無人有蘇b 遮雨望看台嘅靚相？

唔好去公海開post 忍下手

嗰條友唔似曼迷, 平時無見佢
見到幫手屌柒佢

曼台

再扯

2條杉

普巴=阿含

推邊個呀屌

梳b
隊長

哥狗麾下其實搵邊個做都一樣反正都係要傳波

成板3個Manchester is red

等緊妹

ederson長傳真係好撚準

哈 又贏

5個

隊波有mctom 呢d 青訓真係好

又勤力, 又肯進步, 又配合, 又熱血

波台is red

對弱隊都仲可以用埋馬達 係強隊麻煩啲

普巴係踢球佬啦

未來隊長

果球比般奴既話 好大機會入 屌佢

係Daddy少有嘅貢獻

做乜撚野個個走去開, 係咪戇鳩架

根本得neuer啱佢

你咪成日搞咁多野啦

Shaw 真係愈打愈有
唔通sob 真係the special one?
買人都好對板

嗰下接波條友跑埋過去逼嘅話
麥湯都未必會即刻起腳

費sir有無入場睇波

有d hyper 訓唔到

閪占幾時去保養

傳波制壞撚左

根本中下游是但執啲主力都好實用

屌你比人屈我燈咁耐
仲唔吐氣揚眉下

daddy 收皮la
佢見佢高先升佢ja

so 9先開始識用mctom

青訓先特別明白大戰既意義同應有既態度

有 完場sky sports有影佢笑

有, 完場後笑到見牙唔見眼
MUTV影到佢

屌 做乜撚呀
幾個post

有，笑晒

邊個POST先係

入第二球之後 sob 竟然係望看台

佢明明係今季助攻王

現場睇贏打比真係好開心

推

英超遲d 70歲唔比入場

一係換手制 一係去維修

係 如果高個個係gomes一撚定場場用

今次唔撐你

係興奮既

一比橫般奴咪入囉

想睇

有冇想沖晒落球場

有

開3個post一陣又俾人屌嫁啦

傻占 唔傳要屌

大陸仔幾時再上水屌柒哈佬係尼日利亞最廢前鋒

撳極都傳唔撚到果下

咪係

Daddy當年為鬥氣特登升上嚟
都算係佢嘅貢獻啦

我想推呢個

同埋sob泊大巴

早啲借肺炎俾爹哋慳返70m啦

見到bruno係球場屌人落係好正好感動終於有人出聲屌

只能講多謝daddy提拔佢
歐聯16強夠膽出佢打正選算係咁
但進步真係so蛇先開始有

由佢地屌囉

淨係有加速 左右都壞壞地

即係話佢善用佢速度又肯傳會再多d助攻囉

5-6個po

鬥氣唔係因為馬迪傷咩?

🔴⚪️⚫️

Bruno真係一條友帶起成隊波

麥湯呢下笠射好似靚過某00攻中果下單刀笠射

一前一後 係咁屌

邊個on9 仔爆人閘

Manchester is RED!

開多個咩叫足球 睇吓係唔係真係咁燈

唔係費sir推薦咩

鄰居冇猁狗咁惡嘅

Push this

尼日利亞最廢都踢到咁, 最勁果個咪唔得了
定心臟病死撚左, 啲黑鬼最興

呢排熱刺咁殘，下場襯佢病攞佢命

淨係升呢一下其實好簡單, 禁個制就升到

唔通日後t仔打得起, 又多謝摩狗咩

係第一個po自言自語緊

fred 90分鐘仲迫搶緊

放mctom 落中堅你話呢

ighalo好撚勁

今場俾占馬迫害

兩條友入到禁區就得個龍門框

但有on9爆閘

普巴肯出黎踢波未
之後對中下遊破大巴搶分要用到佢

Sob望看台係望Fans定搵費Sir

一球入一球唔入都唔洗再比較

唔係同樸巴反枱鬥氣出咩？唔係好記得了

鳩Up over左

搵緊費sir

而家機場係唔係變左真死城???

搵費sir

最記得佢季初新黎報到，勁多空位都照傳，宜家就有無空位都自己射，真係要調整下個心態同視野

雪普巴

占都係，重爆得郁

mctom+pogba+fellaini+matic 4中場190cm

自言自語

晴B IG屌尻James

巴打找數未

下場r霸係咪應該收起牙佳先見佢今場踢得好辛苦

Manchester is RED

真係比摩狗害慘曼聯呢2年半
守守守.泊大巴.泊你老母咩

我係般奴就提早入更衣室
陷家剷兩個隊友唔撚傳

不過見到佢同人有講有笑 一齊跳舞慶祝

佢係咪同馬仔晚晚玩69
Bw就好似啲小毒撚自己係disco跳舞咁

好撚多球我跑入禁區空都唔比
占馬on9到 肯比345都有了

請問是否需要永續sob？

鬥氣係摩三季擺落中堅姐
摩二季中段已經提拔上一隊

Ig?

好耐無見過甘有士氣

背身停波好勁

對daddy自然會出啦

閪足幾個月搏唔過

Boss, I made it.

今場直線、過頭波都有埋

賣普巴
買辛祖

好撚多不知明人士用我曼個名去咗鄰居到爆閘

平時90分鐘啲人已經走哂
今日就等完場先走

一世都記得 高塔陣 然後踢個波俾對面攻自己

呢啲係球場屌㗎姐

速度=0

仲有So B第二球係咪搵緊費Sir?

當後防係咁大腳 佢同halo兩個仲做緊波 最終人地傳番比個龍派膠

咪提條on9既垃圾戰術

係，啲arrival 成日都 high speed direct

屌得冇錯

有人開咗啦

Pogba 懶，唔係慢

普巴就算想留
都真係要比下馬威佢
蘇b依家有資格同佢講
我無你.都能夠3殺曼城

結果比人撚狗咁撚

掉晒過黎先

AWB再一次守死250
馬列斯條on9 轉去打左邊諗住牛尾巴，俾AWB 球都偷撚埋打反撃

btw 點都估唔到成條防線最差係麥隊

炒咗Raiola 先講。

其實mctom,pogba都幾快下

樓主pin呢個

所以摩狗其實對曼聯未來係無乜貢獻 至少v92 好過佢

我覺得佢爆到曼成條後防冇哂力

但佢對曼聯個核心位完全唔珍惜
你留意下般奴踢佢果個位
滿場走

最差係佢得黎 尾個10分鐘都好sharp

佢點睇都似仲帶傷

曼聯後生仔特點:自己去
福馬連占chong綠木全撚部都係咁

半傷算啦

MATIC
IGHALO

Sob用福仔都勁好多啦 d走位破越位屈到

仲要浪費左福馬兩年半

@慈父菲利普

出高佬就打防反
收高佬出mata個d就高q大棍

v92 用得勁d

用呢個po？

換走般奴入哈佬都合理
臨尾放長波俾哈佬停
又得占士同對面龜速中堅鬥跑
般奴就算有能力停波都唔夠氣

依家係熱狗反而唔肯守

找數

今季嬴左三次曼城同車

leunghoichinglhc，屌你咁耐都未follow晴B

我驚佢為咗找數買隻真龜返來玩咋

今場馬迪要讚 靚屏障
又無做on9野妹波

250真係好慘今場剩係得一次過到awb

大6點睇肺炎路

佢自己開左post, 推post追數

所以for 年青球員果part

我就一撚定係屌柒摩狗

想你評下恩哈路

再守可以以後唔洗教波

麥湯升上一隊唔多唔少因為摩佬同普巴玩政治

佢條後防食左屎啦
蘇b依家set到同你高位壓迫

當撚咗自己出產球星咁囉

占屎

今場matic都好表現

其實都唔止兩年半 同廢lin廢p踢波都好撚浪費

摩佬 : 麥湯係我提拔

連27歲後生個閪 佢收皮掛靴算啦

250仲未入過我曼波

掉返轉畀福馬蘇蛇教兩年再畀daddy就可能唔同好多
叫daddy教新仔同將個新仔收皮冇分別

So b變williams落拜利真係換得好好
Williams全場都打得唔錯 但馬列斯出到黎真係搞唔掂

一換完馬列斯真係冇左影

佢一開始教扮進攻ja

我地摩一季開始咪又係咁, 頭幾場30個射門架

我認.我睇錯

試試佢

英超有幾多人過到佢

馬迪儲夠氣真係幾好
又護到波

依個幾場都好波

教曼聯教到又走火入魔

年輕人心態一定架喇，心雄，以前C朗咪又係咁

Premier League leaders since Bruno Fernandes' debut:

🎯 Most assists: Bruno Fernandes

🎩 Most passes into the box: Bruno Fernandes

💪🏼 Most shots: Bruno Fernandes

🚀 Most shots from outside the box: Bruno Fernandes

💨 100% dribbles completed

Baller 🔥

準備好數ig 佬post 幾多story 未

Ching對呢對波唔可以有期望

摩狗係曼係撚防反
根本得防無反

熱狗跟咗普狗個套幾年點會tune得到去daddy個套大巴

真心唔錯

覺唔覺mctom傷完好似高左好多
唔知佢仲有無得高

曾幾何時覺得大隻高佬打全能中場會好撚屈
有身位 55波又易拍得贏
e.g. 韋拉，yaya
估唔到曼聯終有一日青訓會出到呢類球員
尤其堅尼之後已經無乜硬漢

今場高空波
拜利出嚟感覺都唔錯

戰術大師
可惜兩季買返嚟嘅7號

臨尾右路想爆人個下笑咗

星又比佢
佢都唔滿足.都係泊大巴
你吹佢唔脤

又續咗約

蘇蛇big6戰績好似仲癲過v92?

和你飛真正成功

Bruno 又 clean sheet

下下場熱狗輸咗再講

贏咗垃圾先算

馬迪而家場場踢足
清+包好多波

麥龜同白lin跑得咁快

James

摩狗邊有用p仔

唔知, 比較下

有用腦踢落真係唔同

換得遲左D
早五分鐘仲好

諗起占士成日唔傳波真係嬲

班仔似係冇哂力

……...…....................................................
ighalojude 30秒前

換麥湯都好好啦 塞多個中場黎頂鏝啲攻勢
鏝最後攻唔入攻到散又開始有返反擊機會 之後就入halo
今場啲臨場都做得唔錯

下場歐霸真係要輪換 今場博到咁盡 下場仲要打熱

摩二開局又係場場4粒咁

今年暫時淨係輸俾猁

睇黎黑口罩係曼區ching咁撚前

支持蘇蛇教多季 三殺鏝 雙殺轟

竟然仲有人比個差字

隔咗10年 終於再雙殺曼城

carrick 心諗
做乜叫我以前拍檔

Awb搶唔搶英格蘭國家隊位呢

主要係搵返肥梳去守，事實上又真係即刻見效，馬列斯幾次比肥梳波都搶埋

比呀 屌你老母 仆街

我估唔到仲有人對pogba有期望
明顯bruno係想取代pogba呢粒核嘅位置

3殺林伯特
3殺哥迪奧拿
可能足總杯仲要對多次

本身係哥狗見foden幾下機會一對一bw即刻換馬水
So9今次醒目換得快 好彩shaw果下無傷

但廢極都好過1415
起碼d機會係佢跑出嚟

抵我早半年已經改名 又要再講 我真係好撚勁

有兩下換位比女人冰守250即刻高下立見

你唔連前面

Bruno返到更衣室會唔會用大鯰魚打鳩牙占塊面
兩下空哂都唔畀 臨走之前嬲到仆街

佢會唔會check下自己last個story仲有幾多人睇

halo嗰球同FIFA禁L2一樣

真

James真係獨食

不過帶波 傳波 走位 仲有好多改進

所以咪唔止兩年半囉 係1月有左bruno先真係踢緊波

V92除左馬仲留到，迪馬25之外
買落果啲唔係後備就係二線料
舒拉落河盲迪比
係清新有用少少
係洗錢少啲咁解

車都係3殺

咁又係

麥龜負傷上陣
馬迪 fred無限體力攔截包波
shaw防守穩陣

球球都想屌佢

輸比阿

摩二開局買左lkk matic
成隊好齊人

但一遇困難又開始保守, 之後捉鬼

下 啲波一撚樣wo
死守有波直接向前斬 閪撚到仆街
依家熱狗無Kane Son 佢都照斬

So b 唯獨是搞唔掂阿狗呢隊私家雞

係兩個都3殺

不動如山 仲要俾得靚到
btw james 都真係衝到最後一秒都好癲

係咪留力守馬列斯

呢下調動真心抵讚

最廢既都咁撚勁
買到個勁既仲得了

阿狗

哈佬嬲到

點解咁有料既純正9號
成30歲先畀人發掘到

合約戰士

今季三殺鏝
三殺哥狗

大6

下個post置頂唔該

大陸仔對halo睇法有冇改變？

升咗拉shit上嚟

原來story100個係上限
都係因為佢先知

唔係big6

最緊要係心態，肯跑肯lur，麥湯傳送仲係好差，但搏命係so個戰術最關鍵既元素

taa awb walker

問題bruno俾人mark死就仆得街呢
搵多個世界級中場幫輕下可以有好多化學作用

馬同般奴fd撚到痴線

占係正數，15係0，重點14係負數

仲有福呢

龜頭呢

買邊個唔係v92話事既 佢負責比邊個位缺人
Woodward自己買既 呢個係有公開講出黎

肥梳 百屌終於返黎 希望唔好傷

留halo
清14 15

如果妹都留 爭隻右翼

要置頂

好撚清 我鐘意

馬又傷ig story

一早好似有傳過買佢 係屈仔果時
但最後冇左影

應該係williams 無力 見佢幾球都跑得慢

上半場馬自己射
下半場james自己射
bruno都係空晒企隔離睇

............................................................................................................................................................................................................5秒前

辣油佬上水未

幾次唔係傷撚哂就係輸埋d on9波

馬 福 梳 清新 重想點

今場其實都無話邊個踢得差
即使james個球無傳到出黎 但d跑動真係全場交足哂數
就算skip左bruno個part 其他人都傳到幾下 唔會好似以前咁易傳到斷左
degea應該比sob罰狂練傳波 今場斬d波準左 同 斬個起動時間短左

可以加落下個po頭

一來冇力 二來One on one 唔係好夠Mahrez黎
人地又岩岩出黎

當然
但佢青年軍好似有時會打AMF

但做乜今季買啱晒咁神奇

下

清妺all in sancho仲好啦

Sob 反應似我

感人既一幕變咗膠

後面個阿姐呆l 左

Hehe

笑撚死

係冇技術 冇能力獨

如果齊腳 妹肯留 加買到辛祖 英超應該有得劃下

岩 普巴正正經經踢 d傳波都唔差

daddy撚佢做中堅幾驚佢迷失
好彩有蘇蛇
上年睇完佢對疤狗個場就知呢條友掂啦

講真, james 廢極都係意識差姐
無lin狗咁廢

james 速度可以創造到好多機會, 自己博自己浪費
但lin 狗係破壞埋隊友機會

唔知係bruno講法文
定martial講葡文

halo都好肉緊

入2-0果個moment 全場stunning, 落住雨ole 振臂高呼，好正

爽

上季岩岩接手都叫屌打左佢地兩場既

V92對big6勁d又有杯仔

仲有最傷果場阿仙奴

未見過pogba有踢得咁前
一場兩場唔計啦 根本同bruno宜家個位唔同

駁唔刀

之後出halo greenwood

踢得英超都唔會太廢
你估真係好似LKK咁d基本野咁差

都唔只係唔差掛

見佢瞓低嗰下真心驚佢又傷過

知道自己柒
放權俾人揀掛

以前成日叫So9
以後唔反so了
只少睇到成隊波肯為佢賣命
V92 摩狗 奠狗全部睇唔到
仲要買5個 全部入岩貨

皮外傷姐

Sorry鄰居們

怪錯你地

原來隻爆閘狗係猁狗黎

兩個一齊講英文

上年fa cup贏過一次咁大把
蘇蛇差猁狗未贏到

佢最後瞓得扮抽筋瞓極都唔肯起身

Halo 正選100% goal

屌你港姐冠軍咩

直頭係
佢同福都係

其實講中文

關乜事 都踢咗10年
唔會因爲上場先知自己傳波差
就算係都無可能幾日練返準喇

唔好再提呢兩條垃圾真係，去踢辛辛那堤都唔夠班

皮外傷唔太大問題 係怕佢撞門框個下

占狗96分鐘仲有力衝去慶祝其實好撚癲

真 叫返so sir 了

條撚樣成日睇心情踢波

蘇b 遮雨望看台果幕，有無人有d 靚相，勁正囉！！

嗰啲傻閪嚟

走啦

可能一齊講英文呢

買盲打中肯真心on9
明明喺荷甲打中場攞mvp

舒拉又係買完唔鳩用

Rojo其實ok.係傷得太多

james淨係差同隊友配合
成日自己去

lin盡快賣

blind 第一季打防中wo

James 真係好快 體能好好 d後衛下下咁樣鬥跑 chur乾曬佢地 希望James decision making 方面可以進步

召喚數據撚

想睇恩哈佬臨完場果幾下控波停波

要記得麥龜今日帶傷踢
成場趷下趷下

上年季尾都睇到好燥但念在99功臣明叔一直都唔叫蘇狗
終於等到希望了

bin

好人有好報

Pakho ig睇雙曼

馬占係咪唔慣中場com得咁快上黎follow
俾著lin P 應該唔會走到bruno個位，慣性冇望都正常

夾多兩場應該就會有進步喇，明明兩個都唔係獨食球員

馬仔對腳甩皮甩到災難級

去賺你人仔邊個肯真心踢

留妹all in sancho仲好

mctom係遲發育果類男仔
之前好似有教練嫌佢太細粒所以睇佢唔上眼

btw超羨慕佢有年突然標高 半年高十幾廿cm

睇官方 stat
控球 28% Vs 72%
射門 12(6) vs 7(4)

蘇 B 萬歲

聽得明唔奇
葡法意西好多vocab好似

仲要本身u隊著九號打前鋒

計漏咗梳
當左佢係椰子買

我淨係講買賣姐
果兩年好似冇買岩過人咁
得福馬2粒新星爆左出黎

True

lkk入左100+英超波

足總杯可以期待下
係唔係都有機會再打曼城

應該係 lin p 應該仲係禁區頂／ 唔見人／係自己後面

其實肥叉唔係踢唔到
你成隊餵十球應該食到一兩球嘅

直頭 第一頁

君子之跤？
有啲印象喺呢度見過一兩次
公海就成日見

好撚型

其實上場係太有自信姐
佢一向都中意斬平飛波
以前有爆炸頭 佢都描住爆炸黎斬 一樣好準

可能有增高鞋墊

留妹既話有雙核

呢位會員有先見之明

損咗兩撻姐

福喺青年軍係打amf？

麥湯個球其實難唔難射
睇個時心諗應該係9踢走晒時間

有幾秒以為你講香港果個

仲有另一隻

咁樣百搭啲

拜既哥三季咁樣四強出局係好撚可惜，次回合下半場㩒到馬體會變港超咁

SoB打5後衛搵閘緊逼對面隻閘，然後邊中堅補位mark翼呢個打法好似好勁

係佢自己發明定一早有呢種打法？

佢打cam個陣得16x cm 高，依加成190 cm，高左咁多身體平衝，球感下降正常既

英冠仔既共通點就係好體能

又讀心神探

損左啫

Merseyside無個好人

蘇斯話嗰球罰波，話馬同般奴一見話hit it off, 訓練場都見過呢啲

唔係狠隊 愛狗就ok

rojo其實一般
亂出腳

改呢個名咪好囉

重未計Hehe

猁狗d質素低撚到

lin走到個位你都唔想比啦

傑斯快手教下占士睇多啲周圍踢波
一定好撚勁

同名會員隻腳板底

你又啱

咪玩啦
唔好再遇啦 睇到攰
班球員體力消耗好撚大

占士視野唔夠闊

猁狗領先咁多都要去爆閘, 使唔使咁撚cheap

對shaw 既要求其實好高
愈打愈有shaw

佢兩個算係moyes買咩

定係木狗自己決定

死猁狗on9到

心臟頂唔順呀咁搞法

辣油佬在嗎？

愛上左Brandon Wiliams

邊有猁狗唔cheap

Raheem Sterling in the PL vs. Man Utd this season:

180 minutes played
50% successful dribbles
2 shots on target.

諗起沖涼果下，都幾撚痛

諗起反西黨

就好似摩佬同lkk咁
識多國語言

所以佢兩個溝通講英文嘅機會 其實最微

反西黨少數派

屌

其實贏真係有啲運
上次有kdb 冇阿古
今次有阿古冇Ken sliva q

哥狗都捉佢傾計 有料到

買到sancho就好
睇過多仔好多右邊地波橫傳空晒
到時bruno

真曼

其實都有少少係佢逼落去ederson果個位
佢都係全速跑 癲到

今場佢反而差左少少

就係muller炒pk同畀電話佬偷到個一下雞

弱智先反西

奥雲話唔易，話個波好滑同旋

一早空哂橫傳咪好

馬仔IG 對腳捐晒

@大陸仔

咁搞法足總盃四強會唔會對鏝

佢兩個返到屋企都成日做

根本唔係技術差
C朗冇態都會一人人牆省中

佢隻腳就咁睇我仲粗過佢

咁撚貴買個lkk返來點知借返黎個halo已經做到同樣甚至更好嘅嘢

最終你要囉冠軍仲要對多次曼城
不過到時大家都應該full team

今場馬列斯未出之前真心打得好

一出就知未夠火喉，換人都算好合時

多謝你地明察秋毫

ig 佬竟然仲未玩ig

最主要艾達臣派兩次膠

笠就一定想笠
心態就都係搏下

我地贏狼先準級

我地冇福 pogba

Lkk啲first touch西撚到

咁我地上次都冇般奴
今次都冇福既

佢兩隻腳都傷左，撞門框果下
刮左忽肉出尼

我諗起咸爺

路數未夠 馬列斯撚爆他

仲記得09年係香港MU-UNION果個網到話要搵蘇斯克查返黎教曼聯
結果俾人屌撚到飛起仲要鎖埋Post

我覺得似今季錫菲聯咁，進攻就一定係，錫菲聯右中堅會上去出波，我地就左中堅

試過落雨踢波真係好難控
佢哋英國踢波應該慣晒啦

聽朝起身應該起碼50個story

呢個真 慣咗自己射仲好

今季聯賽對BIG6
車 WW
阿 DL
利 DL
熱 W
城 WW
拎左17分

馬水摸入黎之後失位多姐
之前既時間踢得好好喎
呢類球員真係岩撚晒哥狗
希望sob留得住

梗係啦鄰居啲LB

耶子計劃買
好似睇過幾次
不過未買到就炒咗

Did Raheem Sterling score against Man Utd?

No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No
No

20 games. Flushed face

真曼

蘇b果種352戰術
係以前意大利教頭最鍾意用

怕就怕歐霸又對狼隊

沖緊涼

曼城好鍾意打half space
好多隊針對曼城黎守都會用呢招
有啲隊會用4231雙防中塞果兩個位

迷哈黨就唔知啦
反哈黨主席一定係大陸仔

james 一個企前面其實引到2個曼城後衛, 算係咁

Yes,10號位

馬仔已經玩緊

我消耗都好撚大

反西都係無良知

皮外傷 應該無咩問題 下場歐霸休息 比halo 踢

踢都未踢就屌定先, 戇鳩無極限

計埋上季呢?

買佢啦

馬
艾達臣漏油個球佢撞落條柱度

100個啦

hehe係椰子時期已買
但季尾椰子已被炒

占狗道門爆撚左未

今場都有d運既 sterling 幾球半chance都把握唔到

352 唔係v92 咩

halo真是好能勁 有下first touch未見過lkk做到

好靚仔

我屋企啲平安鐘撳爆晒

最後10+5min
噤爆平安鐘

我地都好多球chance架, 敗哂之嘛
仲有fred球12m變黃牌

大陸仔反d 同鄉

夏格話佢頭先坐喺其他曼聯教練前面，話聽到啲教練好肯定咁話 we are going to get another one on the break

ddg 開龍門球 佢痴得勁靚

我就覺得無左爆炸頭之後 佢斬得差左
不過都可能關前面個堆高波唔叻既事
依家有halo 多瓣高波用到下 真係唔錯

ig佬要準備大量圖
要時間

我啲鐘草左幾年冇撳過 一場爆quote

開心到瞓唔著

癡落黎果球已經嘩嘩聲
最尾控住後腳俾fred真係不得了

咁我哋本身上半場fred球penalty都比癲恩吹走左
仲食左張黃牌

no .意大利以前就係用352
3中堅防守十字聯防
荷蘭果種係傳控

防果個 踢咗60分鐘走上走落
馬列斯岩岩上場點比
咁都話未夠火喉
火喉係90分鐘都要滿條體能bar咩？

有無halo first touch gif

上年季尾Lkk 響so b手下都有發揮
係摩佬死要當佢彬咁用

傾岀返黎俾摩佬狗教都係咁上下

真曼 first debut win
佢控ddg龍門球型到
又卡到位
有無可能買斷

諗起伊膠送畀佢單刀都唔入個球

唔怪得被換之前無乜再點跑去逼

睇條線好似唔會
對國米就有機會

唔駛理嗰d柒頭

邊有得咁計
咁你唔計耶子簽咗卻奧斯？
係V92取消個deal
Hehe嚟得就代表V92有同意啦

開心既係班反馬又潛晒水

而家起碼隊波真係有攻勢, 係爭埋門一腳

上半季好難頂

右路缺佢

如果有埋熱血hehe

Shaw 心諗 你還年輕

柒到落地核

想LKK做呢啲野想左兩年

肺炎佬兩個月都唔駛

入場睇年半最正真係呢場

如果hehe 留到就好

牙fred做晒hehe嘅野

10場不敗仲有人反so==

哥迪奧拿其實有講到近期曼聯
佢話近期曼聯已經轉左4.5種戰術模式
只係我地唔識睇

屌那星 我曼交左咁多年學費
V92 352
摩狗 泊大巴
加埋一齊用尾撚到

次次出場都柒下先, 之後入波bin c

撚狗型前鋒

martial都有球扣大位撻Q
明明踏到順晒

好似講過Halo去支那係想屈福特賺到錢

傷呢球傑斯話唯一批評係馬應該出右腳去擋ederson，有機會擋入同未必會傷

終於有藉口可以唔用連狗啦

朗尼都有人反啦

Binc

睇慢鏡見佢咁撞以為即刻要換

V92係14年世界盃荷蘭太廢先用
點知之後用上癮
352係戰術大師嚟之前唔多英起隊用

要繼續反先可以繼續不敗

踢閘唔係淨靠體能 上場廢老baines守到你一棟到冇

fred 都好好
但仲係爭hehe 果種拼勁
仲有hehe 有隊長格

買kroos嘅話唔知又要買幾多個人出嚟解放佢
賤種都要靠不死人同世一摩嚟解放佢

做乜有怪過佢咩？

路數/經驗馬列斯擺明好過佢係事實

我認錯lo屌

你唔提都無人記得佢了

接手之後連勝+反cup psg, 咪一樣有人反

無

真 加埋仲要長期妹傷多過踢
然後無麥湯無馬迪 中間fred p lin 果段 真係睇到心灰嘔血

進攻方面睇到佢有啲怯場
有幾下想比都撻左Q
同埋踢落有少少綁手綁腳

不過仲後生 唔太擔心佢

靠1415就轉乜都無用
有般奴先有得玩

仲要係用得最好 sob有齊說明書

連狗打英冠都7下7下
死落英甲la

果陣strootman 重傷佢先用352

兩睇啦
自己都搵到300k一個星期

呢度不嬲話佢無戰術
根本人腳都唔齊
你睇下摩狗.場場屌9記者話佢人腳無
點教

呢個真
好似馬咁

近年最正應該係呢場啦下嘛 加上呢3分極重要

再次証明有得唔用14,15....
18人都唔擺

希望買到人下年唔洗見佢地

hehe進攻勁好多 周不時劏啲直線好撚靚

咁300k對佢嚟講又幾吸引, 不過睇佢都似有情有義

係 其他球會Offer唔夠中國勁
不過點都好啦 佢嚟曼唔係貪錢就得

8場0失

好撚彩撚羊走得早
唔係就阻撚住Bw 上位

bruno自帶戰術

可唔可以撚我一世

瞓唔着揮手區

仲有人反冰嗰下好笑

第一種，等運到等14+15=正數
第二種，出14等靈光一閃
第三種，出15望佢萬屌成材
第四種，出馬達望佢打翻英超mvp水準既七七八八
第五種，出般奴

so9 平衡到青訓+大巴+三中堅+球星

對中下游如果再攻得順d就好

屌你 過兩日結咗蕉就無野啦

算啦 其實佢今年都傷多過踢 都用殘咗
只係可惜無咗件熱血戰將

買斷佢 最多用14 交換

13億市場

過幾日歐霸你就有得睇啦

諗下攻中要用lin 點踢

串連最重要位置

ching 點睇halo

呢度啲人好小氣有排鞭

咩叫足球鞭左成年仲鞭緊

個陣傳曼聯大將史杜列文重傷先轉352姐
點知又用得幾好

陣間睇埋國米

牙冰今日完美

爽到你呀...

我曼d 軍醫應該都要搞搞佢
成日都勁多人傷

今季聯賽對BIG6
車 WW
阿 DL
利 DL
熱 W
城 WW
拎左17分
上季
熱 W
利 D
阿 L
車 D
城 L
加埋踢左14場
W: 6 D: 4 L: 4
V92 16場29分 92勁啲

幾次對強隊都係全場人釘人成功 隊波集中左好多

Sob就係見到bw先放走佢

都係
總之當年用係迫於無奈
但係之後係咁用

原來要加埋

荷蘭個352最緊要係洛賓
同埋國家隊同球會應該當兩種玩法

352.干地都用
佢會突然變左532
佢奪冠果季咪係532.352輪轉
但普遍你要352用得叻
都係意大利果班教練執整體企位先用
英超基本上都係433.4231

仲訓 LA derby

source?

有冇人覺得呀Fred好撚伏

牙冰又好波又靚仔 真係完美

Fred 95分鐘仲響前場迫搶緊...
可惜今期巴西隊選打邊爐都唔揀佢

Fred都唔夠拼勁
我又唔覺hehe似隊長 係真曼啫

馬仔見列今場有d爭波位都見到佢好搏命

同埋費特真心踢得好好

依家咁嘅勢 歐霸真係可以棄

但係BW hea鳩佢

對鏝個控球率同摩狗時期差唔多
但摩狗嗰陣連起腳機會都無
sob好嘢

食唔食麵麵

睇水鳥木狼好過啦

去法甲傷又唔等於留曼聯傷既

呢d 野無得咁講

睇佢都有啲戰術, 係換人慢啲姐

中醫仔有講

metoo想睇牙朗

再次證明佢真係唔啱踢英超
去其他聯賽會打得好

終於唔係睇完曼嬲到瞓唔著

煮埋比你？

馬我一定繼續反 反親都入波

都冇得馬後，佢左腳到先梗係想快一步踢入

但我諗好多前鋒會產住落，比較保護到自己先

唔會睇啲入唔到季後賽嘅matchup

而後生傑黎計個怯場程度已經算低
有潛質慢慢keep住進步啦

真 respect 了

但用得最好係干爹 打起左阿朗素同摩西

想像到sterling miss左個球黃金機會係緊張到點

[回帶] 獌狗對住傻西戰術大師V92劣鳩精華

第一張直頭可以做wallpaper
又近又清

fred + p
最無森巴味嘅巴西孖寶

射門仲多過鄰居

其實今場對手又踢到一pat屎咁 普通翼出波幾球都大力到過哂龍

2年後西決預演

我覺得依場係費蛇走左之後
有史以來踢得最好既一場
入個兩球都唔係重點
啲攻勢入肉到
同埋真係守得好無咩甩漏
終於識得點轉攻為守

肛門爆左

4，5種戰術
1）4後衛
2）打大戰既3中堅
3）出14
4）出15
5）出14+15

咁兩年後先睇啦

如果佢今日踢應該比cancelo放題

猁--0W--2D--1L
鏝--3W--0D--2L
車--4W--1D--0L
熱--2W--0D--0L
阿--1W--1D--2L

All Competition 共19場--10W--4D--5L
如果當聯賽計分就38分

3 / 4 / 5

其實下場打熱都好重要
希望班友生性食住個勢

真曼為錢去psg?
佢只係去到邊一隊波都會好投入

幻想下冇簽到Bruno
今場佢個位就會係14/15踢

rvp停射傳都得，後上有史奈達，快馬有洛賓

你試下前鋒轉lkk一定仆撚直

即係勁過v92?

14+15換肺炎路ok?

占士個下真係屌撚穿，般奴本身可能2g

肯定唔會棄，蘇斯一定全力爭盃，話晒5月分分鐘有無盃有無前4都要執包袱。英國影到木狗同肥普仲係眉來眼去

曼聯個模式係變左
早段高位壓迫.爭入波
一入完波對手就開始驚
之後就全場壓迫..壓到對手出唔到波
摩狗時就係得守無反擊
入完波就守到完場.咩球隊都死
壓力大到傻
蘇b係去到尾段先開始守

作客曼城打得好D

有冇Halo同lkk gif對比

後尾仲要落雨...
一路睇隊波比人㩒屌 之後仲好驚比人絕殺
點知麥湯

笑到仆街

缺一不可

Only Liverpool have gained more PL points (12) than Man Utd (11) since Bruno Fernandes made his debut.

鄰居攻出嚟大家搏命蘇sir都識打

要諗下對中下游點破大巴, 成日咁失分都好難追

RVP心諗下季有排happy

點知清走左佢

sob對big6真係幾勁 但最主要都係對中下遊失分太多
上季最尾個段真係慘不忍睹

上面無講真曼wo

當佢淨係計投入, 佢真係120分
好難搵

今場選邊個做motm好 有d想選DDG

佢賽前記者會有講

控球率呢啲真係普通數字黎 只係下半場死守個段冇控過波咁濟

波羅b下年西決matchup

摩狗成隊縮到好深要隊型compact 再鳩清個波博大霧
So9全場人釘人 搶番個波果下比波都多啲選擇

So9淨係唔用14 15。令人知道佢地唔掂
已經等同當年費sir唔要pogba既功德

最後擺大巴唔係猜，仲有組織上，呢下係過去最唔同既地方

鄰居得7射都好誇

lin p

League double against Man City
League double against Chelsea
Win against Spurs & One game to go
Win against Leicester & One game to go
Draw & a defeat against Liverpool

Points Gained: (19) out of a total (24)

唔係體能問題係馬列斯睇住你食 換咗肥梳守佢即刻無哂料到

matic
shaw
bruno
三個都幾好

屌啦星，55波吹撚曬對家，唔死守都唔得啦

James 傳波基本功係有 佢之前傳比福仔有球都斬到咸爺咁
唯獨真係視野唔夠 但呢樣我信佢夾熟而家班人會再好啲 同埋可以經驗補救
話哂佢本身都係夾福仔多 果陣攻中唔係P就LIN

睇住佢爆足全場 爆到最後一球都係佢逼上去艾達臣度
般奴都應該唔會嬲佢

唔夠人嚟輪換
又多線作戰
好難唔傷架喎

對住daddy 我估又係出3中堅
始終熱爛船都有三斤釘

fred開始比到波
唔係得鳩跑

最佳位置

最感動係lin p 真係搵到最佳位置
終極超級串連人 串連到曬成隊波

對so9 最唔滿意就係佢死攬14 15
因為呢2條友尤其係14, 證明個領隊係盲先長用

依家佢肯唔用14 15, 已經好好多

仲有馬個下
bruno兩球都好嬲
佢對隊友都好高要求
呢種球員先帶動球隊進步

如果講今場其實都唔係真係咁慢 sob真係睇完鏝郁 之後先再做針對部署

awb la
佢一個打哂

啱啱分析曼聯今場 high press好有效

#mufc have won both home and away fixtures against Chelsea and Man City in a single league season for the first time since 1960/61 #mulive [opta]

始終差小小 睇最後嗰球就知 就哂左腳 係落翻多啲西就perfect

簡些路又係係意甲吹到好撚大
過黎英超路同丹尼路冇乜分別

爭盃好緊要 球員試過捧盃心態都會唔同
winning mentality好重要
你睇利狗就知 捧完盃氣勢係唔同啲

成班友仲屌佢死攬契仔, 又唔諗下根本無人用

Awb cls

對手唔係一pat屎
而係驚左曼聯既迫搶
佢地一失左波之後
曼聯就一直迫落去.
迫到佢地不停回傳
而且曼聯既壓搶比起摩狗時期更加一致性
幾時去逼.都有bruno去指揮

Youtuber終於回到自己既專業位置

九十分鐘跑足全場加埋重要時刻啲提場
真係好想佢留喺我曼

話晒人哋喺蛆記贏咗咁多冠軍
玩到熟晒
戰術大師都係用咗352一段時間

fred+馬迪原來效果可以咁好

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 威爾斯🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 蘇格蘭🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

Dalot 水平

官方係馬
今場真係大家都有9分係我心目中
大家都有柒一下半下 但整體真係高水準

我覆果個咪有講

sob對big6起碼唔悶
v92無論對咩隊都可以未到拳場就瞓著

所以
sob > v92

想要Awb右左右交波Gif

想提一提大家
下季拎住最高人工既山齊士返黎啦

你肯定係死攬定無人用呀？

仲有上半場一個殺入禁區果球

馬迪就住出真係好撚屈機

控到場又冷靜

所以摩佬對西維爾俾人28射仲要好自豪咁話成功真係屌岀聲
邊有丈巴俾人射咁多

掃撚走啦 垃圾到

自己攞分之餘仲可以收熱狗皮
馬仔肯定會好撚落力

作客個次都係普通打防反
同今場完全唔同層次

意甲英超兩個極端嚟

你唔講都醒唔起 好似習慣咗佢一定係清哂d波過人嗰兩野都好瀟灑

全能到仆街

攻中墓霧今次終於燈唔死

暑假清到山 宗師 1415 就夠

其實今場麥龜出到都好關健，上次冇佢既打比曼聯主場輸3球

但干地無雙殺過哥迪奧拿
好似都係和

最唔抵係竟然贏唔到垃圾妓

近排場場踢足
包好多波

送比上海 一換一halo

又成隊杯鳩佢

佢可以專心賣衫

上次14+15打防中

如果渣古值75m嘅話，Hello 至少值三億!

真 有一球matic 可以控定俾 佢一腳清
bruno都照屌落去

自己減人工或者走啦

lin p>bruno

最後十分鐘有d唔穩
比對面既文迪過晒
可能好撚攰

Solskjær: "With Brandon Williams and Aaron Wan-Bissaka on the flanks we looked aggressive as a 3-5-2, but in the second half we were made to look more like a 5-4-1. City are so good on the ball, but we kept them at bay." #mulive [bbc]

冇計

哥狗又唔出佢
又玩內切閘

根本佢風格都唔夾
唔明點解咁貴買

綠木：翻去慶功

除左James 係曼既衝鋒21
講講下Bruno 對隊波都真係似蛭魔
唔知佢會唔會係更衣室講: 惡魔從來唔洗依靠神明

人夾人la

我又覺得halo 去愛華頓入唔到2x球咁多

first touch贏晒

肥普

唯一可以挑剔係無比機會天使仔試下，但事實上兩個轉會窗都追般奴，就知so sir一早就知依個位要買人，奈何遲左半季先有個有腦攻中可用

真係日撚日都Po女

係 依幾季一擺大巴就真係淨擺
不過把握力真係要再加強

加沙尼加、科夫、拉美拿

想知話馬懶嗌賣個d係咪縮撚番哂入老母閪

今晚標波逼搶乜都有
仲逼到差d傷埋

可能係女要佢po呢

擺得嚟個態度唔係不停比個波人

Bruno呢2球空哂都冇一球肯俾佢
好彩贏到 失分真係屌爆馬仔james

你老母木狗掟多20m落去就早半季黎

呢20m淨係賣波衫都賺返啦

其實so9 季前都好差
打澳職同挪超仔都無form

季前理論上係踢得最放, v92 都好順la
但so9果陣都仲係好保守

不嬲話佢係大戰醒神，對中遊就未訓醒咁

同馬仔好撚懶一樣
都係都市傳說
傳撚到14 15退休都繼續

以往摩狗只有泊大巴無反擊
仲要成場咁撚樣.其實對班球員精神壓力好大
而蘇b係會先守你.但等機會打反擊
入完再壓9你.爭取第二球
之後尾段15分鍾先泊大巴.防守球員壓力無咁大

入場真係好多人著邊爐
而且已經有歌

希望keep到

summer 買左awb 乜佳牙
無錢la

周中出14 15就可以睇番熟悉既波

正常啦 先18歲仔
血氣方剛
條女又咁正 又打得火熱

屌佢老母死摩狗
球球大腳清上去
慘在對中下遊都係咁撚樣踢
咪撚再教波喇

同埋少左好多醫院波

真未賣lin同p都係未搵到後備姐

真係無人過到佢 就黎過到第一下 回身都搶到個波

仲有成班人唔走位真係唔知邊個教嘅

簽多兩個史邦沙就有啦

個球左腳cup右腳睇到呆撚咗
明明平時帶波都甩下甩下

其實蘇b根本無人用
唔用14.15可以點
普巴又長傷
摩狗依家就場場屌唔夠人用
蘇b一句野都無講過

之前未續約
Hea 踢

要挑剔既話
正常教練一定唔會放14打攻中先

出14唔係問題, 放佢打翼大家都happy
但放佢打攻中, 唔係唔夠人既問題,
教練都好有問題

宜家個財政狀況買唔買到sancho㗎

曼聯財務其實開始麻麻

仲要跑得快左

蘇b啲陣地戰邊路推進好過摩好多

今場都睇到點解話sancho係最後拼圖
搵多一個有視野既槍手就掂晒

掟佢落去打翼同打中間咪一鳩樣

後面偷到位睇定啲先斬已經好唔同
以前咁嘅踢法就算有哈佬都冇波控

贏波又可以慶功
人生贏家

摩狗既logic係要球員自己去唸去點入波
蘇b係教球員去點入波
摩狗都無踢過波.唸識教人點入波咩

今場唔只走位
走親都有機會

Solskjaer: "We lack one, two, three players, and some experience, to be considered a tittle challenger. We're not going to talk about that now. Chelsea and Leicester are still to far ahead of us for my liking," #mufc

事實佢打翼係無咁鳩
只係可惜佢無幾多場真係打翼

lin打翼會入中間逼番個攻中拉邊

又唔係未試過，放佢打翼咪又係佔中

早半季黎
可能就唔會棄用14 15，只係暫變後備
依家直頭等賣，垃圾

蘇b呢啲咪襟撈囉
根本你公開屌 高層都唔睬鳩你
你平時對外講好說話 而成績差
木狗見你幫佢擋咁多子彈 都會科下水出嚟呀

咁領隊要做野la
費sir 教一定唔會比佢亂走中間

剩睇排陣都知.進取幾多
2隻閘完全去到中場咁濟

諗得木狗咁好

咁呢個係領隊問題

場波完左成個鐘都可以推爆po睇黎大家真係好開心

上場張三文治gif

成日喺度扮識波 收皮啦柒頭

佢會自己超返去中間

咪撚比我睇死
下季熱刺肯定沉到仆街
而家仲係靠球員默契 同人質素頂住
過多幾個月又變撚晒零走位既閪波

有球應該真係佢跑得太快 加埋比對面遮左位 以為中場班仆街未到又睇唔到般奴 因為果球佢係跑到禁區邊係有停左一下睇左睇後面一眼先
同埋我睇返佢2個一齊同場應該係得大勝布魯日同屈福特 未夾熟都大影響

而家熱真係自作孽
仲請摩狗
而家無兒子carry睇你點死

估唔到 曼既901 係sob踢出最有味道

猁狗仲有兩埸

等睇般奴屌鳩佢

都拎左啦

又將儲咗嘅氣用曬

唔係諗得佢好
而係講緊佢係唔撚比錢買人
你就算點屌都唔比

好激動呀
以前既話 應該成個po都捉緊戰犯

繼續陷害香港

你真係大陸仔黎架喎 唔係扮

如果牙king走兒子做主力都勉強嘅
唔係就難講

OGS: "We lack one, two or three players - and experience - to be a title contender."

教極唔聽，所以而家唔出佢

有費sir 901 feel

03-04 fa cup 四強, 贏阿狗,
最尾都係9-0-1, c朗打前鋒

摩狗根本一開始就放棄場波，剩係諗住死守完場

諗返頭果30分鐘比人㩒住打都係靠一個罰球成個勢先掉返轉

好似大陸人先用唸

而唸同諗根本完全唔同音

four or five
five or six

唔想面對

睇咗 LKK 兩季一球呢啲波都冇

不過唔好J Ighalo D 背身 J得太過份住
人地今場中堅係兩個矮撚 佢先hold 得咁好
對住正常大舊衰中堅要睇定d先

咁就算賽後又好休息室又好同佢講完，佢落到場個腦都仲係咁on9領隊可以點，唔通衝入場打佢咩，事實就係最後so sir都試過場邊屌柒佢什至宜家已經棄用，可以做既都做曬啦

兒子呢期成日傷
幫唔到條仆街好耐

賣pogba 反正無位佢踢

Solskjaer: "I haven't beaten Pep three times, my players have."

唔似得D傻鳩話自己有幾special

究竟英國爆肺炎先定猁狗捧杯先

第一張gay味十足

佢要俾人燈要發揮到

So sir

呢句係提醒大家唔想俾人清走唔該你交到貨

成隊都肯落力去踢 真係好好睇

下.你有冇睇過摩狗教波
佢全部要d球員自由發揮
佢教得最多係教d球員點企位

我只係想指出, so9都教唔掂佢

但我覺得, 一線領隊係可以教好lin少少
即係依家lin係一舊屎, 費sir可以教到佢變普普通通可以輪換咁

佢似係想打撚

咁冇了

好明顯想join

爭冠嘅野...
我地諗返爭四先啦

綠木 :射返2鑊

咁做領隊9up 少啲點都係好，
摩以前地位太高串慣咗

應該冷處理

人地攞3次英超 respect

Respect respect respect

我知 但我唔係講呢樣

根本唔會俾佢落場就真

今場AWB係咪零封右路？

自從我走左梳越打越好

我係打慣左唸
唸野都係個唸

然後舉起3隻手指

zakaria sancho (ST)

同埋始終都要買多個防中頂馬迪
長遠踢唔到咁多年
Mctomfred都係b2b點都要搵個防中榜住

sterling 完全搵唔到食 谷住入中間玩

自從bw上左位之後

第2球最大功臣係牙Fred
佢唔傳到咁柒點會比艾達臣係果個位掉波

贏得精彩

龜傷住都殺勁多波，啲球員仲要見到有進步

有下搓波呃兩個好勁

時光倒流番去上年暑假，就算係曼迷都唔多話要賣Lin P
俾半季機會佢地去試都正常，turn out真係好撚唔掂已經即刻買Bruno

U n rojo

佢串你啲錯別字

Sancho Grealish CDM

好難講
牙sir 用evans cleverley gibson welback都唔少時間

高手過招係咁架啦
對住利咪又係輸個on9角球收皮

REDDIT 有人CUT左片 有冇手足改返做GIF

睇完更加想

其實諗唔明點解當年費蛇咁鍾意黑b踢左邊

續咗馬迪9成唔會買防中

今年好多隊都回落晒
第一次贏英超就贏到一百分鄰居就好J姐

最搞笑係日J夜J嘅不敗金盃都跌爛埋

想代射

都唔係呀 罰球之前對面無到肉攻勢
我地反而有馬唔傳俾般奴果球

嗰埸真係

頭30min唔算撳住打啦
馬仔入波之前都走左幾次靚位起到腳
只係唔入成班反馬嘈撚到

如果買到sancho仲有冇錢買其他人都成問題

祝佢哋追平李城暴力般攞英超記錄

Ole ole ole ole

同埋想講, lin 初出道係肯拉邊打右架, 果陣無咩人反對
之後比摩狗寵慣左先佔中扮美斯

lin係廢, 但摩狗so9唔識用佢都係事實

85分鐘個時有球界外球bruno想拎波 哥狗扔返個波去後面
之後bruno係咪有屌鳩哥狗

P/lin加錢

到底lin狗跟摩嗰季點解會無啦啦爆發
世紀大謎團

睇普巴會唔會走

燈下姐

最想講係 一開始出道明明係j佢射術
同埋0g0a 我諗點樣都無可能講得過去 心態問題完全唔係想進步

Lin已經好多啦
只係P唔多, 冇諗過佢0進步

果球又真係好難唔屌既

而家普巴應該準備出黎鏟草定繼續休息留力歐國盃(雖然搞唔搞得成都未知)

買多兩個唔係big name 調教到佢上位好過

lin打中係V92開始先

真係一個鐘爆po

其實得頭十幾分鐘攞唔到波 之後個勢直頭係我地度

識講野到

叫佢唔好咁多野講

繼續災難級啱架啦

我又唔覺得係爆發
打足48場正選ss, 入得13球
咪仲差過大家講回哂塘既朗尼

馬唔屌唔識入

其實係咪俾曼雪咋

正常啦 今晚大家都訓唔到

其實大家對妹仲有冇期望／想佢出返黎
不如投個票我自己就真係覺得想佢係曼聯發光發熱

曼聯本身角球失波數英超第3
呢兩場加埋比人開左廿幾球都無事

摩狗已經係最識用佢果個，最多加埋南閘

03仲係小學雞 未睇波

南閘已經放棄咗

屌唔係開左5-6個post
半個鐘都爆la

麥龜好關鍵

我知佢垃圾

我想講「無人用逼住要用lin情況下」
領隊都係唔識用lin

快 勤力

有球明明係bruno傳得衰 成班都走去屌鳩馬仔啦

7定8後防陣對阿狗

防守型前鋒

老seafood sor

明明個個咁高大，依家先發揮到

好似比對面 隻閘對左次

有球走位好靚 先走後柱 之後再搶前點 成個小豆咁 睇黎馬仔係走位方面真係有進步

就算睇返最近輪換佢出黎踢果d波
佢依然係唔知自己做緊咩
走位 傳 呢d基本意識都無唔知搞乜

依家麥迪臣好用過lin勁多，又型又派得射得仲有罰球又後生

唔岩仲有foden pakho

保安巴

咁都要時間適應嘅

哈佬嚟料

有幾爆發
最多咪好腳頭 係温布萊之子

個場算係費查成名作，佢之前都係比人屌多

條友啲單防真係好癲

welbeck 只能夠講係食正果期無競爭
咁牙蛇情願要防守都唔亂博進攻

今日又on duty?

下個post唔該用返大階

快d黎啦 有心踢 又有樣 又唔貴

1000

其他人唔識用都算，蘇sir 睇住佢大點會唔識用佢